
                      Buena película de acción, siguiendo la línea de los anteriores x-men. Se pueden hacer películas de superheroes con un buen guión. Bastante recomendable y entretenida.
        
            